點解now新聞唔敢講疑似警察宿舍扔炮竹？

Now新聞只係播留下炮竹片段，但旁白完全無描述。係咩意思？

影唔到，睇唔清？

我估似係

唔肯定佢唔想好似cctvb咁亂咁報

因為你睇片會知係自己友扔

指控太大, 無十足把握唔可以亂講, 再加上依家件事正反50/50